一人一隊最中意嘅韓團同一首你最中意佢地嘅歌

我先😛

NCT

男團beast - 《YeY》

女團Blackpink - 《媽賤罵錯檔》

呢首好正👅